原來屋企好有錢

幻想下父母一直隱藏身分
到你大個之後同你坦白
以前一直扮緊窮
原來係好有錢

諗下都爽死

＊+°◆+&quot; 在創傷埋葬心願 []..＊ 垂頭默默淌下眼淚×﹍＊

夠鐘起身屙尿啦

係真 不過一蚊都唔會比你

大陸真係有個人係咁

其實你係姓李,親生父母另有其人

幻想下父母一直隱藏身分
到你大個之後同你坦白
以前一直扮緊有錢
原來係好窮

諗下都想死

麥兜

邊個咁好彩

因為你只係野仔

我幻想翻返兩個禮拜前買波場場贏千幾二千萬bump到2 3億身家唔好

我老婆就係咁，我地結咗婚先知原來佢屋企有幾層樓喺手。

我可能識你

咁都相認

襟兄弟？

唔知樓主佢地喇

好複雜

我係答問題個個

11年前

有衝突？？

或者為左個仔上進D，捐左份身家

冇 啲句子好型 我好鐘意

〤〃我喜歡你叫我的語氣°﹏\●

█．°。╭＊整天上網＊﹏×°其實只為等你上線》．．°×__

＊▅°×愛情就如毒癮〃還是愈早戒掉愈好`×[]*﹡